求救 砌機 開機無畫面

買咗少少料upgrade 下部機
點知 剩係底板 加ram 加 cpu 開到機 無畫面

新買嘅 :
ASUS TUF B360 GAMING ATX
I7 8700
kington 2666 8gb x2

火牛用舊野 antec 620M

幫幫手

你好,我係連登仔
趁硬件傳心師大軍出沒之前你睇我幾個要點試下搞,唔得就直接F

A) 用力D銀實底板條24PIN
B) 試下用力少些抽插一下RAM
C) 試下抽插一下張DISPLAY 或者柝出黎再插返 或者搵 內顯試開機
D) 唔知你乜卡 ,試下換隻牛再試
E) 唔知你係咪舊箱照換底板,斷9估都係,睇清楚底板個正負極,插抽多幾回合個FRONT PANEL應該就得
F) 還返部野俾人 /搵鋪搞

圖都無張,點幫你

基本上我剩係插左ram 同cpu
插底板hdmi 開機無畫面

有無落銅柱

有呀

照我上面講慢慢試

CPU , CASE FAN 有冇郁 , 定開一陣就自動關
插 DISPLAY CARD HDMI 試?
OR DVI / DISPLAYPORT 試 ?
試其他 RAM 糟
CPU POWER 再插過

mon無開？

唔關開唔到機事，不過做乜得一條 ram